2016 五大聯賽入球射手榜

五大聯賽「非十二碼」入球射手榜 :

場均入球
1. 蘇亞雷斯 0.96
2. 希古恩0.90
3. 卡雲尼0.86
4. 美斯 0.84
5. 梅頓斯0.79
6. 莫迪斯迪 0.76
7. 迪亞高哥斯達0.73
8. 比洛迪0.72
9. 法卡奧0.70
10.奧巴美揚0.70
11.利華杜夫斯基0.69
12.迪斯高 0.67
13.迪姆華拿0.66
14.拿卡錫迪0.65
15.阿歷斯山齊士0.64
16.伊卡迪 0.64

無美斯無C朗
老啦兩位球皇

你老啦

盲毛定文盲？

做乜鳩

蘇亞雷斯太屈

咁都有得笑

轉做分鐘入球基奧特應該最勁

Olivier Giroud

Arsenal

82 mins per goal

656 mins played

8Goals scored

3 Assists

呢個說服力更高

頭四都係南美人

南美真係盛產前鋒
冇其他國家比得上